# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-05 15:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Report-msgstr-Bugs-To: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: datasources/models.py:36
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: datasources/models.py:37
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#: datasources/models.py:38
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: datasources/models.py:39
msgid "Processing"
msgstr "正在处理"

#: datasources/models.py:40
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: datasources/models.py:41
msgid "Importing"
msgstr "导入"

#: datasources/models.py:42
msgid "Waiting for User Input"
msgstr "正在等待用户输入"

#: datasources/models.py:43
msgid "Validating"
msgstr "正在验证"

#: datasources/models.py:44
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: datasources/models.py:45 datasources/models.py:67
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: datasources/models.py:46 datasources/models.py:66
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: datasources/tasks/gtfs.py:110
msgid "Unable to calculate route and system length without a shapes.txt"
msgstr "没有shapes.txt，无法计算路线和系统长度"

#: datasources/tasks/gtfs.py:114
msgid "Unable to calculate length"
msgstr "无法计算长度"

#: datasources/tasks/gtfs.py:139
msgid "GTFS Data load failed"
msgstr "GTFS 数据加载失败"

#: datasources/tasks/gtfs.py:140
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: transit_indicators/gtfs.py:13
msgid "Tram, Light Rail, Streetcar"
msgstr "电车、轻轨、有轨电车"

#: transit_indicators/gtfs.py:14
msgid "Subway, Metro"
msgstr "地铁、快速公交"

#: transit_indicators/gtfs.py:15
msgid "Rail"
msgstr "轨道"

#: transit_indicators/gtfs.py:16
msgid "Bus"
msgstr "公共汽车"

#: transit_indicators/gtfs.py:17
msgid "Ferry"
msgstr "轮渡"

#: transit_indicators/gtfs.py:18
msgid "Cable Car"
msgstr "缆车"

#: transit_indicators/gtfs.py:19
msgid "Gondola, Suspended cable car"
msgstr "敞车，悬式缆车"

#: transit_indicators/gtfs.py:20
msgid "Funicular"
msgstr "索道"

#: transit_indicators/gtfs.py:21
msgid "Railway Service"
msgstr "铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:22
msgid "High Speed Rail Service"
msgstr "高铁服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:23
msgid "Long Distance Trains"
msgstr "长途列车"

#: transit_indicators/gtfs.py:24
msgid "Inter Regional Rail Service"
msgstr "区际铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:25
msgid "Car Transport Rail Service"
msgstr "汽车运输铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:26
msgid "Sleeper Rail Service"
msgstr "卧铺铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:27
msgid "Regional Rail Service"
msgstr "地区铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:28
msgid "Tourist Railway Service"
msgstr "旅游铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:29
msgid "Rail Shuttle (Within Complex)"
msgstr "铁路运输（综合体内）"

#: transit_indicators/gtfs.py:30
msgid "Suburban Railway"
msgstr "市郊铁路"

#: transit_indicators/gtfs.py:31
msgid "Replacement Rail Service"
msgstr "替换性铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:32
msgid "Special Rail Service"
msgstr "特殊铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:33
msgid "Lorry Transport Rail Service"
msgstr "货车运输铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:34
msgid "All Rail Services"
msgstr "所有铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:35
msgid "Cross-Country Rail Service"
msgstr "跨国铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:36
msgid "Vehicle Transport Rail Service"
msgstr "车辆运输铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:37
msgid "Rack and Pinion Railway"
msgstr "齿轨铁路"

#: transit_indicators/gtfs.py:38
msgid "Additional Rail Service"
msgstr "其他铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:39
msgid "Coach Service"
msgstr "巴士服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:40
msgid "International Coach Service"
msgstr "国际巴士服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:41
msgid "National Coach Service"
msgstr "国家巴士服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:42
msgid "Shuttle Coach Service"
msgstr "专线大巴服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:43
msgid "Regional Coach Service"
msgstr "地区大巴服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:44
msgid "Special Coach Service"
msgstr "特殊大巴服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:45
msgid "Sightseeing Coach Service"
msgstr "观光大巴服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:46
msgid "Tourist Coach Service"
msgstr "旅游大巴服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:47
msgid "Commuter Coach Service"
msgstr "市郊客车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:48
msgid "All Coach Services"
msgstr "所有大巴服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:49
msgid "Suburban Railway Service"
msgstr "市郊铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:50 transit_indicators/gtfs.py:53
msgid "Urban Railway Service"
msgstr "市区铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:51 transit_indicators/gtfs.py:56
msgid "Metro Service"
msgstr "地铁服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:52 transit_indicators/gtfs.py:57
msgid "Underground Service"
msgstr "地铁服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:54
msgid "All Urban Railway Services"
msgstr "所有市区铁路服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:55
msgid "Monorail"
msgstr "单轨"

#: transit_indicators/gtfs.py:58
msgid "Bus Service"
msgstr "公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:59
msgid "Regional Bus Service"
msgstr "地区公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:60
msgid "Express Bus Service"
msgstr "快车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:61
msgid "Stopping Bus Service"
msgstr "停车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:62
msgid "Local Bus Service"
msgstr "本地公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:63
msgid "Night Bus Service"
msgstr "夜班车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:64
msgid "Post Bus Service"
msgstr "邮车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:65
msgid "Special Needs Bus"
msgstr "特殊需求公共汽车"

#: transit_indicators/gtfs.py:66
msgid "Mobility Bus Service"
msgstr "移动公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:67
msgid "Mobility Bus for Registered Disabled"
msgstr "注册为残疾人的移动公共汽车"

#: transit_indicators/gtfs.py:68
msgid "Sightseeing Bus"
msgstr "观光巴士"

#: transit_indicators/gtfs.py:69
msgid "Shuttle Bus"
msgstr "班车"

#: transit_indicators/gtfs.py:70
msgid "School Bus"
msgstr "校车"

#: transit_indicators/gtfs.py:71
msgid "School and Public Service Bus"
msgstr "校车和公共服务汽车"

#: transit_indicators/gtfs.py:72
msgid "Rail Replacement Bus Service"
msgstr "铁路更换公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:73
msgid "Demand and Response Bus Service"
msgstr "需求和响应公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:74
msgid "All Bus Services"
msgstr "所有公共汽车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:75
msgid "Trolleybus Service"
msgstr "无轨电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:76
msgid "Tram Service"
msgstr "电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:77
msgid "City Tram Service"
msgstr "城市电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:78
msgid "Local Tram Service"
msgstr "本地电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:79
msgid "Regional Tram Service"
msgstr "地区电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:80
msgid "Sightseeing Tram Service"
msgstr "观光电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:81
msgid "Shuttle Tram Service"
msgstr "运输电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:82
msgid "All Tram Services"
msgstr "所有电车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:83
msgid "Water Transport Service"
msgstr "水路运输服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:84
msgid "International Car Ferry Service"
msgstr "国际车辆渡轮服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:85
msgid "National Car Ferry Service"
msgstr "国家车辆渡轮服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:86
msgid "Regional Car Ferry Service"
msgstr "地区车辆渡轮服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:87
msgid "Local Car Ferry Service"
msgstr "本地车辆渡轮服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:88
msgid "International Passenger Ferry Service"
msgstr "国际旅客渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:89
msgid "National Passenger Ferry Service"
msgstr "国家旅客渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:90
msgid "Regional Passenger Ferry Service"
msgstr "地区旅客渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:91
msgid "Local Passenger Ferry Service"
msgstr "本地旅客渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:92
msgid "Post Boat Service"
msgstr "邮船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:93
msgid "Train Ferry Service"
msgstr "火车渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:94
msgid "Road-Link Ferry Service"
msgstr "道路连接渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:95
msgid "Airport-Link Ferry Service"
msgstr "机场连接渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:96
msgid "Car High-Speed Ferry Service"
msgstr "汽车高速渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:97
msgid "Passenger High-Speed Ferry Service"
msgstr "旅客高速渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:98
msgid "Sightseeing Boat Service"
msgstr "观光船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:99
msgid "School Boat"
msgstr "校船"

#: transit_indicators/gtfs.py:100
msgid "Cable-Drawn Boat Service"
msgstr "绳索拉船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:101
msgid "River Bus Service"
msgstr "水上计程车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:102
msgid "Scheduled Ferry Service"
msgstr "预订的渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:103
msgid "Shuttle Ferry Service"
msgstr "运输渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:104
msgid "All Water Transport Services"
msgstr "所有水上运输服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:105
msgid "Air Service"
msgstr "航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:106
msgid "International Air Service"
msgstr "国际航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:107
msgid "Domestic Air Service"
msgstr "国内航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:108
msgid "Intercontinental Air Service"
msgstr "洲际航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:109
msgid "Domestic Scheduled Air Service"
msgstr "国内预订的航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:110
msgid "Shuttle Air Service"
msgstr "运输航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:111
msgid "Intercontinental Charter Air Service"
msgstr "洲际包机航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:112
msgid "International Charter Air Service"
msgstr "国际包机航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:113
msgid "Round-Trip Charter Air Service"
msgstr "双程包机航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:114
msgid "Sightseeing Air Service"
msgstr "观光航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:115
msgid "Helicopter Air Service"
msgstr "直升飞机航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:116
msgid "Domestic Charter Air Service"
msgstr "国内包机航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:117
msgid "Schengen-Area Air Service"
msgstr "申根签证区域航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:118
msgid "Airship Service"
msgstr "飞船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:119
msgid "All Air Services"
msgstr "所有航空服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:120
msgid "Ferry Service"
msgstr "渡船服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:121 transit_indicators/gtfs.py:122
msgid "Telecabin Service"
msgstr "单索缆车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:123
msgid "Cable Car Service"
msgstr "缆车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:124
msgid "Elevator Service"
msgstr "升降机服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:125
msgid "Chair Lift Service"
msgstr "升降椅服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:126
msgid "Drag Lift Service"
msgstr "阻升服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:127
msgid "Small Telecabin Service"
msgstr "小型单索缆车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:128
msgid "All Telecabin Services"
msgstr "所有单索缆车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:129 transit_indicators/gtfs.py:130
msgid "Funicular Service"
msgstr "索道缆车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:131
msgid "All Funicular Service"
msgstr "所有索道缆车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:132
msgid "Taxi Service"
msgstr "出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:133
msgid "Communal Taxi Service"
msgstr "公共出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:134
msgid "Water Taxi Service"
msgstr "水上出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:135
msgid "Rail Taxi Service"
msgstr "铁轨出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:136
msgid "Bike Taxi Service"
msgstr "自行车出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:137
msgid "Licensed Taxi Service"
msgstr "许可的出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:138
msgid "Private Hire Service Vehicle"
msgstr "私家出租服务汽车"

#: transit_indicators/gtfs.py:139
msgid "All Taxi Services"
msgstr "所有出租车服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:140
msgid "Self Drive"
msgstr "自驾"

#: transit_indicators/gtfs.py:141
msgid "Hire Car"
msgstr "租用汽车"

#: transit_indicators/gtfs.py:142
msgid "Hire Van"
msgstr "租用货车"

#: transit_indicators/gtfs.py:143
msgid "Hire Motorbike"
msgstr "租用摩托车"

#: transit_indicators/gtfs.py:144
msgid "Hire Cycle"
msgstr "租用自行车"

#: transit_indicators/gtfs.py:145
msgid "Miscellaneous Service"
msgstr "其他”服务"

#: transit_indicators/gtfs.py:146
msgid "Horse-drawn Carriage"
msgstr "马车"

#: transit_indicators/models.py:143
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: transit_indicators/models.py:144
msgid "Morning Peak"
msgstr "早高峰时段"

#: transit_indicators/models.py:145
msgid "Mid Day"
msgstr "正午"

#: transit_indicators/models.py:146
msgid "Evening Peak"
msgstr "晚高峰时段"

#: transit_indicators/models.py:147
msgid "Night"
msgstr "夜晚"

#: transit_indicators/models.py:148
msgid "Weekend"
msgstr "周末"

#: transit_indicators/models.py:168
#, fuzzy
#| msgid "Job queued for processing"
msgid "Scenario initialization queued for processing"
msgstr "任务已排队等待处理"

#: transit_indicators/models.py:169
msgid "Scenario initialization is processing"
msgstr "方案正在初始化"

#: transit_indicators/models.py:170
msgid "Error initializing scenario"
msgstr "初始化方案错误"

#: transit_indicators/models.py:171
#, fuzzy
#| msgid "Completed indicator calculation"
msgid "Completed scenario initialization"
msgstr "指标计算已完成"

#: transit_indicators/models.py:209
msgid "Job queued for processing"
msgstr "任务已排队等待处理"

#: transit_indicators/models.py:210
msgid "Indicators being processed and calculated"
msgstr "指标正在被处理、计算"

#: transit_indicators/models.py:211
msgid "Error calculating indicators"
msgstr "计算指标时出现错误"

#: transit_indicators/models.py:212
msgid "Completed indicator calculation"
msgstr "指标计算已完成"

#: transit_indicators/models.py:312
msgid "Route"
msgstr "路线"

#: transit_indicators/models.py:313
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: transit_indicators/models.py:314
msgid "System"
msgstr "系统"

#: transit_indicators/models.py:346
msgid "avg deviation from scheduled dwell time"
msgstr "与计划逗留时间的平均偏差"

#: transit_indicators/models.py:347
msgid "avg deviation from scheduled frequency"
msgstr "与计划频率的平均偏差"

#: transit_indicators/models.py:348
msgid "avg deviation from scheduled time"
msgstr "与计划时间的平均偏差"

#: transit_indicators/models.py:349
msgid "secs"
msgstr "秒数"

#: transit_indicators/models.py:350
msgid "mins"
msgstr "分钟数"

#: transit_indicators/models.py:351
msgid "hrs"
msgstr "小时数"

#: transit_indicators/models.py:352
msgid "km"
msgstr "公里"

#: transit_indicators/models.py:353
#, fuzzy
#| msgid "Transit system length"
msgid "transit length/km²"
msgstr "公交系统长度/平方公里"

#: transit_indicators/models.py:354
msgid "low-income pop served by stop"
msgstr "每个站点服务的低收入人口"

#: transit_indicators/models.py:355
msgid "percent population served by a stop"
msgstr "站点服务的人口百分比"

#: transit_indicators/models.py:356
#, fuzzy
#| msgid "System coverage"
msgid "percent stop coverage"
msgstr "系统覆盖率"

#: transit_indicators/models.py:357
msgid "stops/km"
msgstr "站点/每公里"

#: transit_indicators/models.py:396
msgid "Access index"
msgstr "可达指数"

#: transit_indicators/models.py:397
msgid "Affordability"
msgstr "可负担性"

#: transit_indicators/models.py:398
msgid "Average Service Frequency"
msgstr "平均服务频率"

#: transit_indicators/models.py:399
msgid "Coverage of transit stops"
msgstr "公交站点覆盖率"

#: transit_indicators/models.py:400
msgid "Distance between stops"
msgstr "公交站点之间的距离"

#: transit_indicators/models.py:401
msgid "Dwell Time Performance"
msgstr "停站时间性能"

#: transit_indicators/models.py:402
msgid "Weekly number of hours of service"
msgstr "每周服务小时数"

#: transit_indicators/models.py:403
msgid "Job accessibility"
msgstr "工作可达性"

#: transit_indicators/models.py:404
msgid "Transit system length"
msgstr "公交系统长度"

#: transit_indicators/models.py:405
msgid "Ratio of transit lines length over road length"
msgstr "公交路线长度与公路长度之比"

#: transit_indicators/models.py:406
msgid "Transit line network density"
msgstr "公交线路网络密度"

#: transit_indicators/models.py:407
msgid "Number of modes"
msgstr "模式数"

#: transit_indicators/models.py:408
msgid "Number of routes"
msgstr "路线数"

#: transit_indicators/models.py:409
msgid "Number of stops"
msgstr "公交站点数"

#: transit_indicators/models.py:410
msgid "Number of route types"
msgstr "路线类型数"

#: transit_indicators/models.py:411
msgid "On-Time Performance"
msgstr "准时性能"

#: transit_indicators/models.py:412
msgid "Regularity of Headways"
msgstr "两车之间时间间隔的规律性"

#: transit_indicators/models.py:413
msgid "Service frequency weighted by served population"
msgstr "按服务人口加权的服务频率"

#: transit_indicators/models.py:414
#, fuzzy
#| msgid "Service frequency weighted by served population"
msgid "Service frequency weighted by served low-income population"
msgstr "按服务人口加权的服务频率"

#: transit_indicators/models.py:415
msgid "Ratio of number of stops to route-length"
msgstr "公交站点数与路线长度之比"

#: transit_indicators/models.py:416
msgid "Ratio of the Transit-Pattern Operating Suburban Lines"
msgstr "以公交方式运营的郊区线路的比例"

#: transit_indicators/models.py:417
msgid "System accessibility"
msgstr "系统可达性"

#: transit_indicators/models.py:418
msgid "System accessibility - low-income"
msgstr "系统可达性--低收入"

#: transit_indicators/models.py:419
msgid "Time traveled between stops"
msgstr "公交站点之间的交通时间"

#: transit_indicators/models.py:420
msgid "Travel Time Performance"
msgstr "交通时间性能"

#: transit_indicators/models.py:421
msgid "Weekday / weekend frequency"
msgstr "平常日/周末日频率"

#~ msgid "stops per hr/pop within 500m"
#~ msgstr "每小时的公交站点数/500米内人数"

#~ msgid "km/km²"
#~ msgstr "公里/平方公里"

#~ msgid "low-income population within 500m of a stop"
#~ msgstr "公交站点500米范围内的低收入人口总数"

#~ msgid "min"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "population within 500m of a stop"
#~ msgstr "公交站点500米范围内的人口总数"

#~ msgid "stops/500m radius"
#~ msgstr "公交站点数/500米半径"

#~ msgid "stops/route length, in km"
#~ msgstr "公交站点数/路线长度（单位：公里）"